正式宣佈，攞住香港獨立旗手足唔好企喺立場會議員隔離

會累撚到人選唔到呀

打錯，係立法會議員